幾時有第二場民間記招？

快啲反攻佢地